［年經］集思廣益留低你上年送出嘅情人情節禮物

最煩嘅情人節就到
大家不如講低你上年送嘅情人節禮物等各位巴絲參考 我先

我男 乾花 錶

我女，送咗一隻男仔版出奇蛋俾對象

送左出去無得留低喎

diy咗一本簿

送左手製朱古力

自己推推POST.
前年前左DIY香水.其實有D IG SHOP可以幫人訂做香水
比晒D喜好同性格就可以攸到一支比佢.
唔算貴又幾特別

留

我都係 咁今年送咩好

冇送野